我個引用壞咗 揾人Quote下我

你個野壞咗阿

幾時有留言

係啊

我個引用壞咗啊

幾時整返好